[Now 新聞] 【最新】港鐵：下午1時關閉屯門站，3時關閉元朗站

[Now 新聞] 【最新】港鐵：下午1時關閉屯門站，3時關閉元朗站

【Now新聞台】港鐵因應有公眾活動進行，西鐵綫列車服務會於稍後時間作出調整，直至另行通知：

• 由下午一時起，屯門站暫時關閉，列車不停屯門站
• 由下午三時起，元朗站會暫時關閉，列車同時不停元朗站

港鐵指視乎實際情況，亦有可能隨時關閉其他車站或其部份出入口，而未能預早通知。

痴撚線黨鐵

黨鐵

即刻變相宣佈
你可以拆我了

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

屌佢老母

垃圾狗鐵

遊行未開始就關站？

仆街！黨鐵嚟嘅喂！
執柒咗佢啦！

推 屌

有咩公眾活動

同觀塘個次個劇本一樣，大家小心d，一定係局

笑撚咗 咁唯有係朗屏行過去啦

朗屏遲早封埋

On9無極限

推

我搭的士

黨鐵扮完慘 第二日繼續挑釁市民

請爆站
關一次爆一次

所以根本係抵撚死 自己拎黎

大家可以入天水圍搭輕鐵入元朗屯門既

根本就係阻礙示威自由 屌佢老母

屌你老母呀！ 有不對又封，乜都未撚做就封
有冇搞撚錯呀黨鐵，咁邊度都唔撚使去啦

借推
緊急 義士被自殺&聯署「派遣美軍到港進行人道救援」

今日想入嚟屯門嘅可以撘西鐵係兆康落車 之後轉輕鐵㗎！

爆唔爆？

巴士 、兆康站（仲可以約埋嶺大一齊出發）

一定會照出，無懼打壓

落閘放狗
十一近了 黑警要交數

黨鐵:我支持中共統治，你可以拆我了

預左

冇乜所謂, 照去, 以前未有西鐵, 入屯門坐 60x 坐成粒幾鐘都係咁

一向都係
等你去唔到

引你爆站

玩殘閘機之知有分享過

遊行未開始
屯門個主題仲要同反送中無關，有埋黑警不反對你黨鐵都封站，cls

點解有公眾活動，反而關站？

起碼行4個字

用黎運兵唔洗你教

小心夾擊，封站運狗

都係黨鐵集團
分分鐘都封埋你

兆康大把方法去屯門

封門口戰街用未

夠薑封埋輕鐵

屌係wo成日都唔記得有兆康站

快啲戒嚴啦

點解可以咁仆街，賤到咁，為政權服務

兆康站封唔封先 唔封一樣搭到入去

如果18區都搞活動係咪等於執笠

除左罷搭果幾樣，重有咩方法可以制裁到垃圾黨鐵，根本就係打壓我地既自由

各位可以去兆康站到lingu集合再出發

巴士啦

天水圍有好多巴士出元朗
再唔係做行路撚都得！

不如全日封左全線佢啦

痴撚線公司

爆站5分鐘好走
屯門同元朗封唔到出口

放心，實封

去屯門搭巴士啦
除非去西鐵沿線，否則西鐵根本唔係選擇

不過係煩在元朗

屯門元朗鎖國

封埋兆康站 先講 個到行入去唔算遠 狗鐵係要做埋呢don9野搞小動作

政府係大股東

Push 快啲出門 但係今晚元朗去邊度靜坐？

其實有冇諗過佢封左,D人燒門口爆玻璃做得仲勁,根本唔洗驚入面有自己人

黎緊應該計劃多個後備地點
一開始定 去a
後備1 去b
後備2 去c

佢封a就去b 佢封埋b就去c
佢夠膽就封哂佢

扮為左安全 其實就留返個站比狗用 仲扮無合作

又運狗, 依招好絕好仆街

屯門唔驚，元朗麻撚煩冇路走

不反對通知書咩黎架

各位 可以係兆康站落車然後轉輕鐵

好仆街黨鐵

天水圍行路去元朗真係俾鄉黑打死

搭 巴 士 啦 仲 搭 黨 鐵
去 之 前 順 便 諗 埋 今 日 點 喺 屯 門 元 朗 走

朗屏無話封 封埋先再講

有輕鐵㗎嘛大佬

屌你老母黨鐵

黨鐵好撚垃圾

批左不反對通知書又圍捕

好彩屯門大把巴士

與民為敵

Pish

本來就唔打算座黨鐵

YOHO？

駛唔駛咁快

真係垃撚圾
抵人地鬧你黨鐵

屯門要走唔難
不過各哨兵小心附近商場
Vcity 屯市關門 係指標
代表警犬想夾人

大家記住來往天水圍屯門只有輕鐵，冇巴士小巴

公開秘密

癲起上黎由屯門沿線封到你去元朗 乜鐵都封就好笑

垃圾黨鐵屌你老母

由於有公眾活動進行，經風險評估及與相關政府部門商討後，為審慎起見，西鐵綫列車服務會於稍後時間作出調整，以保障乘客及員工的安全：

• 由下午一時起，屯門站暫時關閉，列車不停屯門站
• 由下午三時起，元朗站暫時關閉，列車不停元朗站

同樣基於安全考慮，其他車站或其部份出入口可能會隨時關閉，而未能預早通知。

請預早計劃行程，感謝您的體諒。

賺唔到錢就怪示威，明明自己亂封站

好撚癲
九巴或成最大贏家

預左，依家批親不反對都封站

痴能線

想遊行人數冇咁多姐

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

搭巴士 入屯門 仲方便

狗鐵勁到與民為敵

垃圾黨鐵

佢關咗個元朗站
係咪想逼人係樓下啲村口坐？

算唔算係清定場俾你拆？

轉場圍黨鐵總部好過

有合法公眾活動就唔開站？屌你老母狗鐵越嚟越過份

今日去拆鐵啦

不如封曬屯門至錦上路
兆康站可以行去遊行起點
朗屏就行去元朗

Wtf

今朝聲稱十八區都有公眾活動（撕紙），又唔全港停晒佢？

幾時搞18區集會，封撚柒晒佢呀

610 澤豐落
或者614p 614 景峰落

執7左佢啦屌佢老母

入屯門方法
旺角 59X 60X
荃灣 59M

黨鐵
搭到元朗 天水圍 都可以轉輕鐵入屯門

浸咗個閘等佢無得運兵，反正我地都無得搭，都唔係為人服務，今次拆之前要同傳媒講解下先，另外多啲噴點解要拆

買月票係咪可以退錢

執柒左佢啦

前後站落車，大把輕鐵，停埋佢吖笨

黑警係反對架係上訴委員會批

你可以拆我了

兆康呀

push

黨鐵向示威者開戰！

元朗靜坐可以改去朗屏站

準備洗潔精

仲有人搭？

全民罷搭啦屌

去兆康

其實如果去新和里
兆康站同屯門站出發個距離唔差太遠
兆康站落車 A出口
之後往屯門醫院方向行
行到澤豐站左右 望到左邊有個行人隧道
之後有條橋過河 對面個足球場就係新和里

又話擺搭黨鐵
佢封站影響到d咩

可以兆康落轉輕鐵614 614p 景峰落

點解唔封晒全部
大清潔日喎

痴撚線

封撚左去算啦 黨鐵要來把撚啊

你話呢？

又逼人打爆d機

可以搭到城隧轉車

兆康小心伏兵

仲有k51井財街或雅都商場落都得

晏D 分分鐘由元朗封到去屯門...

去siu hong 站轉輕鐵去澤豐

轉圍馬場

不反對你入去，但出返來係閣下既事

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

帶定架餐入去打爆d機

同一日區區都搞

唔係第一次

我路怕佢阻我入去
我係諗緊佢執鳩晒要點走？

照出

你老母閪

工都未放

不意外

又想用賤招減少遊行人數，
仲未明咩叫反效果。

爆佢老母

執柒咗佢啦

唔怕d 人行路軌？

點去元朗安全

黨鐵陷家剷

屌,冇L野呀,收工唔比搭黨鐵返屋企

真係要搞直接攪老鬼同莫瞞
直接切斷條運輸線

各位唔好爆兆康站呀

咪係 俾啲骨氣 早啲搵方法入去啦。
仲係戒唔甩

然後話鳩你地非法集結 再拉

臨近10 1 了 ，開始多動作

必要時住天水圍手足要坐巴士出荃灣再返屋企

兆康 is better

屯門站其中一個出口係全落地玻璃

小心雅都花園 勁藍講明會比狗入

兆康站行去lo

遲早封埋

我諗遲早封埋中間2個站

講一套做一套

冇得入站內？

又變運狗專車

好局，困住啲人喺裡面，任意拉人。次次都係咁

當市民習慣咗，例牌封站再派臥底衝擊警犬防線變咗立於不敗之地

真勇武唔join，都有衝擊場面抹黑示威者，真勇武參與，就中請君入甕之局

警犬逗住份糧嚟同示威者鬥長命、鬥耐性

屌 仆街黨鐵 真係要搞下佢

行完屯門，無西鐵去元朗都幾煩，輕鐵又細又耐

大把車啦。。
兆康 天水圍出 轉輕鐵/
兆康一出巴士站答k51 專線又去到/
市區直接答巴士 69x 又得
習慣唔好依賴狗鐵喇

真係要騎牛入去

嗰頭仲有個紀律部隊宿舍添

屌你老母 垃圾黨鐵

與其屌黨鐵，不如開交通資訊post?

利伸：港島人

咁咪好靚？推

朗屏， 兆康呢

721唔見人
831打死人

如果唔小心有D野落左路軌咪運唔到狗囉

真係垃圾 繼續抵制

咁撚叻封撚埋輕鐵

洗唔洗早到咁呀～又係想用呢啲方法減少遊行人數

咁元朗靜坐點，係邊個位坐?

如果成架運狗車出軌就好嚕

遲早封

冇鐵就搭巴士啦咁多架車用嚟運空氣？搭搭大家巴士都係逃生路線之一

大家加油 記得小心照顧同行者 大型商場一落閘就要考慮離開啦

兆康行過去

屯門冇影響啦，大把其他方法。

屯公set rd點算

好靚！

好撚仆街

真係好危險

仲有咩車去大西北

今日咁曬，會唔會曬溶嫁？

兆康西鐵好近

行朗天路條單車徑

有不反對通知書，又未有任何衝突，自行決定關站，點解唔洗罰錢？

咁有咩故障，佢又自己關站，又唔洗罰？

唔建議爆站，搞啲死物做乜？

直接搵班高層啦

早啲入去先

721 811 831 新屋嶺

大自然真係好靚

1. 樓下小巴站
2. 入Yoho

各位兆康站系可以行到過去架

今日唔好俾清連儂牆spin走 做完主線返自己區先補血
各位手足，一定搵定逃走路線。
目標：0被捕
企位留定空間俾前線退。
封站走唔到就係個區留一晚再算。
不被捕，不割蓆

搭巴士啦仲搭黨鐵

痴拎線

大家巴士入啦（希望屯公爭氣）
真係要黨鐵嘅就或者兆康站落再轉巴士/行都好方便

垃圾黨鐵

岩岩西鐵見到有個黑警樣，拖住個喼，拎住兩支鐵通

好低能

又包夾義士

兆康行過去都好近

冇撚野呀
去既巴絲們請小心

一定有大量狗隻埋伏 寧願行入去

黨鐡成日制造混亂

歐陽伯權仆街死，雙眼生cancer點解唔順便成為死亡首例

其實黨鐵亂咁關站有無得告佢?

香港笑話
公共集體運輸工具公眾活動唔提供服務

打壓言論集會自由

垃撚圾黨鐵

有不反對又封 無又封

啲閘機咁辛苦，休息前請佢食啲野

係咪預告大西北被何妖黑社會搞

完全講唔撚過去屌港鐵老母 屌歐陽伯權老母

元朗仲有無輕鐵去屯門?

港鐵apps 最後果句講咗, 隨時會封更多站!
做定冇路走準備

條路好遠喎

[FAKE NEWS之害] 《暴政》作者：提防信任崩潰時 專政由我們建成

不如12點荃灣西做終點站算啦，咁封仲有得轉輕鐵，班狗識唔識㗎

俾哂貼士
燒山講兩句

講咗好撚多次，要入禁制令禁止黨鐵亂鳩咁停止服務

我無錢搞呀，612屌你老母，袋撚住5千萬等運到，仲有亂鳩捐錢買贖罪卷班懵撚，監察下你啲錢用咗嚟做咩啦

咁友愛方向退都得

千祈唔好拆乾淨啲網要愛護佢哋

搭巴士再保險d可以搵唔入轉車站嘅巴士

咁元朗咪靜坐唔到

個廣播話同相關政府部門商討，咪又係班狗

巴士啦
仲地鐵咩

沙田可以搭263

呀呀呀呀呀！！！搭巴士！

大家坐巴士出入小心, 記得唔好比01 影到

其實佢地係咪特登挑釁人拆佢站

得。
就拆左佢。

仲有青山公路

封埋就天水圍落轉輕鐵（狗屋喺隔離，有風險），去元朗就761p，去屯門就751
再封埋就錦上路（郊區）坐巴士返元朗站
屌你老母夠膽就封撚哂大西北5個站佢

西鐵河田出口 十幾隻popo

裡面宜家大把狗次次有「公眾活動」控制室都會好多防暴狗 而且班防暴狗都好撚後生 擺明呢兩年先出學堂啦

封曬成條西鐵線啦 死黨鐵

預咗

如果非居民，唔好去屯門元朗。黑警同黨鐵已經 set 好局，準備再打殺強姦大家

我哋要留返有用之軀，十一落尻中蟈面呀

做乜又挑機 黨鐵係咪覺得自己嘅決定好撚型？

商討咩，係軍政府命令

即係起行前有2個鐘運狗

哨兵要留意有冇狗係屯門站附近同屯門公園內調動同設伏
如果冇，好有可能收埋係站內

元朗站就係班狗前線補給休息站 同上次銅鑼灣站原理一樣

又違反法庭禁制令

［緊急通知］
9月21日：讀者爆料：popo已向九巴埋手，要求九巴提供示威活動後相關路線的八達通機資料，如大家夢遊後坐九巴，尢其是個人八達通！一定要用散紙唔好拍咭！

天水圍唔封巴我諗

想睇輕鐵收埋皮，運輸署會有幾多隻1823

當人人都咁諗，你係黨鐵仲唔封你
你係黑警仲唔查証件

垃圾

拆咗佢

輕鐵實封天水圍我諗夜啲都封埋玩大圍剿

唔拆佢啲野又唔得

申請18區遊行封晒佢

有名你叫黨鐵

屯門警局已經有大概二十架豬籠車同埋防暴
搭輕鐵經過望到 影唔切

黨鐵真係垃圾黎

今天點都忍

話封就封，正仆街

快撚d摺柒咗佢啦
黨鐵

一定係局
出埋不反都照停你鐵

暫時有

去兆康 集體轉輕鐵

封啦 封啦
支持港鐵

執柒左佢啦！屌你老母！

可以去兆康啊

制裁港鐵所有海外投資

以後組織活動既時候應該諗定Plan B Plan C，
一封站就轉場

例如Plan A係屯門元朗，

黨鐵一定會提早宣佈封站

一話封站就轉去Plan B上水，

再封就再轉Plan C，

睇佢封得幾多個站？

關一拆十

唔好用八達通

拎散字搭巴士
又有船
唔好著黑衫出入
有小巴
屯門附近大把山行
有經驗的專業人士可以上山郊遊下

小心比記者或者休班9跟上車

根本迫人拆鐵

狗鐵已經直接由黑警指揮

搭狗鐵？不了

我唔會去
但未去過唔識路

拆

陸路出入屯門都方便嘅
但元朗難搞

咪無左個主旨囉。。。
記念721去維園靜坐好冇

我會去
打多左個唔

V city

住屯門
樓下keep住有警車聲

根本就為左拉人，好on 勁

On99

演員預準好未

屯門元朗獨立

一個何君妖，搞到天下大亂

好拎垃圾兼低級

CLS黨鐵

黨鐵真係唔撚洗做

住屯門元朗係咪唔洗返屋企呀屌你老母黨鐵

天水圍撚出嚟應唔洗擔心？
諗緊隨時準備做行路撚

垃圾黨鐵同政府黑警好撚仆街
有不反對通知書嘅遊行就封你站
有反對通知書就唔封

真係要睇定逃生路線
屯門好處就係四面八方都走到
工廠區/卓爾居方向/市中心/屯門泳池方向
見勢色不對，就佔領屯市

仲搭黨鐵？

58M 58X 63X 68A 260X 960 直達紅橋站 後面就係新和里 屯門公路轉車站轉仲有八達通轉乘優惠

真係要黨鐵嘅話就兆康站落 轉輕鐵610/751澤豐落過條橋就係新和里

屯門有無牛？自己嚟睇

爆

大家可以係兆康行去起步點

咪係

on9, 有不反對通知都封

喺觀塘都係，垃圾黑警

天水圍有車去屯門同元朗

一定係陳帆/李家超個啲垃圾離地官員落既命令
完全唔知鐵路點運作

所以有無通知書根本一鳩樣

兆康站落仲近

真係抵你比人拆

住yoho個班

吾爆站la
狗屋喺正隔離
爆站手足走得快
但和里非慢ar

瞓咗幾耐？

試過好多次係咁啦
引你哋出去之後打斬拉

真係入唔到既 咁埋區區開花咯
即時 立即咁快閃行動

十一升級
十八區開花

話時話紅磡海出軌好似冇咗件事？

元朗國站內現有大量波板糖人

邊d巴士經

其實有冇得告佢，未有破壞已經封站

各位不嬲都罷搭彈鐵嘅，搭九巴一樣到。

預咗的士返屋企

屌你老母 執撚左佢啦仆街

屌你咩黨鐵

一定要搞

批完 又封站
嚴重影響居民

一定要

兆康落

有冇得申請禁制令
禁止佢防礙遊行示威集會自由

輕鐵屯門站都有

你話黨鐵又幾仆街佢就有幾仆街

封站唔洗賠錢真係好撚on9

有人唔運走去運狗

如果被圍 又有手足住屯門識山路
可以去置樂行山路去虎地落嶺南走

大家唔使擔心
遊行起點新和里，本身就係兆康落車行過去或轉輕鐵
去到終點，都有極大量巴士路線選擇

但去元朗就要小心
陸路交通選擇好少，朗屏再封閘，輕鐵再停駛就收皮

咪撚係，屯門明明申請左不反對和平遊行

可唔可以轉移陣地

原區果d拆佢祠堂啦

有掛，搵下法律拎請教

可能準備係屯門元朗派黑打人

利申：屯門撚未撚驚過

屌距老味

夜d會不會冇巴士？

52x 去旺角 奧海城
962 去cwb

其它站玩麻，等黨鐵全封

港島要搭咩車去

車 夠膽就個個星期六日都自動關站 睇下邊個蝕d

屯門有小巴出元朗 大家唔怕的話可以搭

條友南昌出左閘大家小心

觀塘遊行開始已經係咁

今日天氣涼爽，行多幾步

又運兵

必須清算

已經到咗屯門，一個人行街中。

不如大家下次佢封，玩快閃站站拆，睇佢點搞

你坐左幾耐？

琴日記者會講明會同警察及白衣勢力合作
好有理由懷疑佢有份策劃721傷人案

份制裁名單記得落埋港鐵主席同港鐵執委個名

重要

唔會啦
居民一定鬧曝，行路返屋企咩

繼續配合黑警封站。垃圾黨鐵！

會唔會出軌跌落山㗎，咁危險，都係唔搭了

不反對你去遊行，但反對你安全走得番出去

黨鐵仆街到

點撚解仲有人可以埋沒到良心比錢搭黨鐵

啱啱搭輕鐵望到屯西大量防暴狗

屌你老母

坐牛算啦終於明白點解新界要養牛

一齊要啦。黨鐵都係831兇手。

你唔直接搞大佢 問佢 你係咪暴徒 做咩帶鐵通 起哄叫人圍佢？

就係知道有你呢啲人 所以我特登開咗個鋪教你點樣唔好坐輕鐵去

如果習慣搭巴士代步，理鳩得佢封曬全線

巴士不嬲有幾個

+ 埋何妖攪嘢，大家記得執生！
都係果句：「出得嚟行，要預埋點樣散」

Push

On9，咪搭輕鐵

仆街黨鐵

今日有無大事發生存在比較大變數

君妖攬大show，正路唔想發生大鑊嘢，因為都會入哂佢數。當然可以話佢行到呢步，唔怕死，但佢又唔會傻到唔擔心有對家借刀整單大大鑊嘢嫁禍佢

各位點睇？

中間隔咗3個站 係運兵嘅實比人見到
無記錯最近嘅車廠喺錦上路，應該單純唔比人走。而且有機會一早就收埋啲人喺車站入面

燒站啦

仆街黨鐵冇人性 手足真係要小心

天水圍去屯門其實有巴士，但要去廈村搭53

十一才是重頭戲

封咗鐵
好大機會得盤屯公同青公走
屯公轉車站/大欖涌有狗就仆街
有gear 手足走時多多留意 tg
另，58X唔經轉車站直出美孚旺角，可能可避過

唔識入嚟既手足
只要上仼何一㗎經屯門公路轉車站既巴士
再喺轉車站轉 960/260x/58M/63x 虹橋落就得

天水圍有咩黨鐵以外嘅方法可以出屯門？約咗人食飯

痴撚線...又係批完遊行唔撚俾你走
大家要小心,觀塘遊行2.0
一定會提早清場拉人

屯門站C出口已有八隻防暴

53

可以咁搭入屯門

新和里集合=虹橋落車

或者黨鐵兆康站轉輕鐵751 610往友愛/碼頭方向 澤豐站落車然後向左邊行過天橋（但黨鐵站應該多狗）

即刻轉場啦屌

仲有輕鐵

可拆站

58M 58X 63X 68A 260X 960 A33X

好撚憎黨鐵 好想打爆佢d野

食屎啦狗鐵

行都係兆康站行過去，朗屏行起碼一粒鐘喎

推
大家都要知，計劃好

封完用黎車狗

太子站囉

又係 配合 癲狗大圍捕行動

狗鐵真係食屎

唔係冇可能

大家今日少心

行過去都無用,你係邊度靜座?

析唔緊要，拆前要宣讀聲明點解，因什麼不公不義而要表示不滿。

以後所有遊行都會封站㗎啦

58X唔經轉車站，但到新和里

帶定電筒，水，同行山野啦

佢哋重兵喺新界，咁我哋就轉港島快閃啦不如

狗鐵!!!!

推 今日出去既手足要小心 要全身而退！

唔洗行咁遠 去返虎地就得落嶺南走

但係如果兆康都封埋你就真係冇得走囉

黨鐵老細：你班港豬咪一樣照搭黨鐵 吹咩

由前幾年巴士有人𠝹爛啲凳開始啲舊車已經開始加cam架啦喎 新車全部有cam係常識嚟

可以坐巴士小巴入黎

好on9 未開始就封 驚到咁
而家真係9吹下風就得

全世界入屯門合法遊行先
行完之後，去邊到食飯休息就再睇情況，現場討論

咁大個警署係正隔離都封屯門站

咁又係又要進化玩大長征

党铁正臭閪！生孫弱智，啲女俾雞姦！

黨鐵DLLM

買左月票有冇得退錢

消委會見？

有cam咪自己小心啲囉

我要聽聽娜娜唱歌

62x 直出觀塘，不經轉車站

之前已有先例

(推)罷買無用!!

行都係半個鐘內

屯門站隔離就係狗屋

上下繁先有喎

D 高層真心要搞下佢地, 屌佢老母而家完全當香港人無到, 擺到明一副香港人吹佢地唔撚漲既死樣

就算唔封 手足都唔好搭黨鐵

屌佢 屯門站有vcity
元朗站有yoho佢先封姐
你見佢唔封兆康朗屏就知
都唔知係咪驚整爛個站 班住客無得搭車

佢咁驚做咩唔停埋輕鐵....

cls 又封站唔俾人走

屌 係咪on撚尻架

有兆康站

九巴app 62X無左消息

因為唔係全日服務
只係朝早同傍晚時段先有

即刻入嚟屯門啦，唔使驚冇黨鐵，巴士好密你想點搭都得

封屯公的話係咪唔好即刻走呢？

Look at this picture carefully!
Blocking Tuen Mun West Railway Station is irrelevant for us.
People should take off at Siu Hong Station.

唔同日子可以有唔同做法

要轉多啲彎 愈靈活愈好

咁驚就封埋輕鐵啦
好明顯做俾大陸睇
我地冇配合示威者, 唔提供交通俾佢地...

賤種黨鐵

咪係屯剔食埋野

有咩事輕鐵可以隨時停
同埋輕鐵速度勁慢

屯門咁多地方玩
應該多d消費, 享受大自然

如果有突發事件
真係唔好上輕鐵
佢地困住成車人遂個查
趕時間返屋企煮飯就大檸樂

睇埋戲
行落黃金海岸食buffet

721
811
831

［11:25］屯西大量防暴

好嬲啊
封 站 嚴重 影響 居民 出入
仲要批左遊行

晏晝4點-7點有車 行完走差唔多

259d

因為黨鐵只運警犬

支持

痴撚線 屯門都封 屯門牛1點後點出去。。。

屌

黨鐵錢多，維修工人多

佢封站你地咪轉場囉, 唔係街坊冇必要入屯門!!!

大家唔係仲會對黨鐵有期望啊? 算罷啦

仲要提早一個鐘關咁串

利申：屯門居民

屯門大把地方玩捉迷藏，郊野、山區。
如果出市區，除非佢封哂屯元天，只得屯公走到。
不過，如果佢封埋屯公，一定全新界人起哄。

好驚啲玻璃唔小心跣親

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

封咗就行路軌

另外，大家玩完要換衫，可以入V-city 或屯市廁所。

搞埋D唔關事嘅普通市民

令到大家越來越憎黨鐵

天水圍除左鐵路有咩車去屯門？

港鐵指視乎實際情況，亦有可能隨時關閉其他車站或其部份出入口，而未能預早通知。

👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻依句更仆街，連通知都唔會

支持黨鐵日日封站

[黨鐵封站對策]流動式遊行

孫子兵法 ：合縱連橫， 建議組織十八區自治隊 ，自己區自己救， 鄰區可幫手，他區做支援。 香港人加油！！！！！

53？ 但係班次好疏 半個鐘一班
或者出咗大西北再入屯門？

唔好諗，緊急時搭的士幾草嘢啫，希望截到車

今日入屯門搭黨鐵嘅手足可以兆康站落 可以搭614/614p往屯門碼頭方向 景峰站落 輕鐵前進方向右手邊過3條馬路落樓梯一路向前行過埋橋就係新和里球場
又或者搭751往友愛方向 同610往屯門碼頭方向 搭到澤豐站落車 輕鐵前進方向嘅左手邊有條隧道 穿過隧道同過埋橋就到新和里球場

若然輕鐵停駛的話可以從兆康輕鐵站2號月台沿單車徑約10分鐘路程即可到達澤豐站

何生俾馬會過左一棟，條有唔順氣想入沙田馬場復卓？

你老母黨鐵 拆你老母臭西

咩料啊

唔好撚開啦不如

屯公有rb
塞車中

朗屏行去元朗

元朗國

可唔可上法庭告佢？

除左輕鐵，真係諗唔到

咁今日搞唔到
元朗站 2個月

日日都講去 屯門元朗，係咪會廢站

党铁與民宣戰 大家必需小心

食屎啦

垃圾党鐵

有, 53
不過班次疏, 單層車

全日封站算啦

手足 搭九巴入 轉車站勁方便

一個鐘得幾班嘅53

輕鐵站咁撚多又開放式 關唔撚到 慢慢玩

輕鐵站好多爆晒入站機

和理非：冇鐵搭 唔出了

都cls嘅
群眾活動又唔派車疏導